[熱狗] 鄭松泰：連登班友抹黑我個英文名拼寫做「CCTai」

屌

CCTai係指佢咩?

CCTai=時事台?

又幾好笑

弱智

講到連登係集體意志既人真係得五毛先會

好撚柒

下唔係解時事台咩
我一路解錯?

以為自己係邊個

條友on9 ?

笑咗仲柒撚過關家姐

入黎就係為左睇依張

唔好再投條柒頭

熱狗真係戇鳩

咩料啊

CCTai 係指你？
又當大眾係白痴？

原post有張圖 樓豬cut咗

以後就叫你做cctai

公平啲出埋人地post既圖啦

大家日日上連登都跟唔上潮流
乜而家 cctai係指鄭蟲泰

將一個平台變做一個人
跟住鬧成個平台

真心弱智

時事泰

要正評

根本有班5毛分化連登台
自從講左CCTai = Cheng Chung Tai(好似我有份提出)
班分化狗唔再用CCTai而叫CC台
值得思考點解

可以講埋比健吾聽

仲話自己教大學，份工冇腦都做得？

哦
On9仔一個

好 以後就叫佢做cctai

懷疑人生

都唔知點解佢可以入到去做

依家分分鐘黃碧雲都好過佢

熱狗真係無時無刻都係食屎狗黎

佢太睇得起自己，佢又唔係姓泰，係都叫 CT Cheng

我直頭唔明點解CCtai=抹黑
有冇人可以解釋下個諗法

真 cctai代表到佢一樣咁多on9

其實因為有班5毛分化連登台
所以有巴打提出CCTai = Cheng Chung Tai(好似我有份提出)
之後好神奇班分化狗唔再用CCTai而叫CC台
值得思考點解

分化連登各台互鬥係5毛agenda

連登咁多弱智熱狗，無人解話比依隻賤種”CC TAI”聽？

我以為係指時事台，原來係騙子熱狗

樓上又有班連登仔炒車
笑之前望多兩望來龍去脈啦

其實佢都係get 錯左,以為CC係CCTVB咁解

Cctvb朋友cctai

衝出黎柒

巴打俾蟲泰點名評鬥應該覺得光榮

佢下面啲人會唔識CCtai?

逼入絕境既佢已經無分別

呢個好笑

衝出嚟認先好嘢
屌你老母成三十歲人仲咁撚戇鳩

睇住蟲泰page d熱狗圍爐好搞笑
霸唔到個壇就係到酸連登

好野，我呢次出名了

原來咁係抹黑
我自己都唔知添

真係好撚後悔投熱狗

當初熱狗唔係揚言要杯葛抵制連登咩？熱狗講一套做一套連 CCTai 鄭松泰都要睇連登

有咩好嬲

笑咗...個黨都喺執咗佢啦 仲邊有人投

佢句嘢之前無主語

話成個連登抹黑佢係樓主自己加

同689一樣不甘寂寞成個反送中運動隱形人一樣熱狗真係要收皮

即係我抹黑佢?

熱狗又話唔上連登
其實mon到實一實

你就係CCTaila 屌你

證明左一開始係5毛作呢個名出來
而且證明左呢個名係沬黑時事台同連登

完全黑人問號，搞到我以為係自己一路都柒咗

啲人話熱狗特別弱智，原來係真

今日既熱狗又打倒昨日既熱狗

把自己看得那麼高

佢搞緊gag？

佢唔講唔知

同689一樣最憎蘋果，佢就最憎連登，但日日走去mon post，仲要揀個戇鳩留言出嚟批鬥

成三十歲人仲好似小學雞咁：老師佢改我花名

鳩達當初叫熱狗唔好在連登開 Account，但是果班熱狗照舊在連登開 Account 留言洗版為熱狗護航

我唔知你真心定點
不嬲都cctai 都係講鄭松泰

唔好討論啲無謂人

等左巴打d貼圖好耐

之後班狗仔：又被熱狗了

佢再前一段有話上連登嘅巴絲

然後就表示咁串寫佢個名係抹黑

咁按照時下潮流metoo嘅講法

係咪被性侵係以被害者感受為依歸

即是佢覺得有就係有

可以肯定佢唔中意人亂串佢個名

雖然我私下覺得“虫太”咪重侮辱

但其實無乜好拗

其實Cct三個字有咩侮辱成份

之前d人直頭叫佢屎蟲，佢又唔撚出聲

真係弱智
好撚尷尬

佢應該覺得光榮

正所謂連登仔越反就越紅

因為我被鄭松泰睇上了

但我只係一個P牌

btween 係咪所有熱狗都係末期中二病患者

只係一位路見不平一直支持 CCTai 既網撚講兩句又被熱狗啦

再上面少少有人知自己炒咗車都繼續話自己好啱，算撚數啦

cctai 唔係波台友用嚟叫時事台咩？關佢乜事？

關家姐？

其實我都未理解cctai侮辱個位嚮邊
不過人哋有權唔中意嘅

我都以為係

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

CCTV
CCTVB
CCTAI

好柒

咪詐家椅幫共諜雲洗白

好似小學雞鬧交成日用二分法諗嘢咁

毓民踩場 鄭松泰議員係「特級戰犯」

喂 你屈完人唔洗道歉？

鄭松泰jm9佢平時一定唔上連登，之後棄票先上連登睇有冇人討論自己，點知一上就見到波台恥笑CCtai就對號入座

未了解清楚就鳩屌，同睇CCTVB班廢老一樣

想講6月次次發夢都會見到鄭松泰

把自己看得這麼高

泛粉打手全面進場

第一次正評死熱狗
好笑過真係笑話

佢唔係叫Cheng Chung Tai?
屈咗佢d咩？

......鄭議員，你去開棟篤笑啦，應該仲好賣過藍子華...

然後一下屌晒「連燈仔「兒登仔」

唔道歉會有咩後果架
係咪以後唔食得熱狗

健吾：吾聽

要啦

7撚到

又柒又廢

重有邊個親自主理手足啲保釋探監呢?
真係好嬲好嬲!!!

以為自已邊個
收皮la熱狗

假膠定真心呀佢

好撚老尷

近排收割得好過癮

健吾：哦。然後呢？

時事泰

好過黃碧雲都講得出
難聽啲講鄭松泰係僅有既反對派黎
唔似你既泛泛同建制一齊投贊成票

唔好屈我係打手，佢唔撚係我個區

冇唸過CCTai可以咁解 好有創意

其實佢泰博個名係點黎 好7

收皮啦假新聞

蟲泰

好撚心d熱狗睇清楚自己咩料先啦。。。。。。。。

又嬲了

條友又幾on9架喎

CCTai

叫李柱銘做Martin Lee係咪侮辱？

原本都無咁柒 講埋咩CCHO真係柒到核爆

連登咁多熱狗，無人去提佢唔好柒咩

改用中国拼音囉北大博士

佢係北京大學博士

弱智仔

我們都是鄭松泰

白票兵警眷亨碌撚：立會無撚用，快d 全部總辭

小心警眷亨健吾碌撚白票兵鬥黃

【熱普城三個撚樣】

黃洋達：香港選民係仆街冚街鏟，你嗰區得泛民同建制，一定係投建制，選前我緊係唔講，費事影響熱血公民，

黃毓民：畀你過半數又點，呢個唔係一個公投，邊個講血債票償就唔好投佢，投白票投廢票。

陳雲：有本土投本土，冇本土投建制，加倍懲罰泛民。

熱血公民鄭錦滿，又老屈連燈投建制。

黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人! 要推和理非去食彈食tg

熱血公民:望參加「初選」

［罷投］黃毓民：我不會投票！ 警告勇武派與泛民團結：條路自己揀，仆街唔好喊！

真係好撚後悔上屆投咗呢條垃圾

原來連登cctai嘅人全部都係熱狗

佢都唔係第一日鳩

同你一樣
俾條垃圾呃鳩咗我張票

On9仔咁笨都做到立法會議員

點解「CCtai」對佢來講係抹黑？

Cctai=吹水台

真心，唔係好明抹黑咗啲咩

好人好者點解會被熱狗

時事台

原來都有巴打咁覺得
之後睇佢都仲覺得有時佢講野make sense
呢排個月做咩事，日日都話自己比連登認證，將一個平台講成一個人
又話要人有批判思考，但又犯d咁低級嘅錯
再講，日日幾萬個post有幾多個講佢?

CCTai 議員
手足

點解呢條傻西會選到入立會

我覺得大家應該要將焦點放喺好似樓主呢啲
斷章取義扭曲同路人嘅手段 保你地大用下個腦FC唔該

連我自己都開始質疑緊個名嘅由來 好亂呀

老鳳認同
連蚑那啲分化狗都中埋計

我都想知
雖然我心裡面有個答案
不過我驚我講出黎
佢會受唔住刺激

投無作為泛民都好過投分化熱狗

呢兩年唔見左黃洋達？收左皮？

幾好笑

黑人問號

熱狗fb圍下爐算吧啦

自己衝出黎柒

係講緊虫泰喎
波台班友不嬲最憎熱狗

真心膠

健吾：
哈哈哈哈哈哈哈

熱狗只會講一套做一套繼續在連登留言洗版

also健吾：曲！

自己柒咗就會話係曲線，你睇唔明

冇人識你呀

盡量不要攻擊熱血公民

真是荒謬

好搞笑

抹黑啲咩?

被班外人講兩句就發爛渣投對家
持續咁屌應該可以屌到變建制派
繼續努力~

佢條錄音出賣左佢係咩人

乜呀明明就係講緊佢

熱狗真係好on9

咁似陳雲嘅

「國師玩膠啫」

真
一樣還一樣

佢真心膠？

on9仔呀

冇撚得錯

有屌錯佢咩 係咪又唔屌得

污名化吖嘛 同黃衞兵 yellow nazi差唔多玩法
btw ching咁你都諗到

唔係打手，我道歉
對唔住，夕爺

咪同女權西一樣 一個男人唔好就「你班男人點點點⋯⋯無個好⋯⋯」

屌 咁樓主真係風向狗黎

柒撚到一張CAP圖就開MAP炮屌連登，下次會唔會cap張五毛留言就屌連登投共。

做乜自己無啦啦沖入黎對號入座

細路仔咁幼稚收十皮一個月...

唔係中央電視台咩？

真係笑咗
沖出黎柒
但諗一諗 又幾夾

柒過張小明

健吾：
今晚食咩好?
係咩?碰

傻仔認證

呢啲真係叫細思極恐

熱狗除左分化同搞笑仲識啲乜

到底邊個選佢出嚟

做乜對號入座？

熱狗由連登一開壇開始已經話係紅底同本民青開既

Sor囉 唔記得你EQ低 唔小心串親你

（柒咗個陣）健吾：我又被逼害了

hotdog on99

屌 熱狗真係隻隻都咁煩
我大埔區嗰隻又係一日到黑係度吠

健吾：我永遠都中 係你地唔明姐

我都一路get錯

炒曬車

唔撚識又要出來柒

想問抹黑左邊個位
cctvb咁？

熱狗平時周街咬人
而家比人屌兩野就嬲嬲豬？

佢講起先諗起cctai可以係話佢 睇左咁諗完全冇諗過佢

唔撚洗理佢啦，唔好選佢就得
勇又唔夠許智峯咁勇，連區諾軒車尾燈都見唔到，熱狗喎

運動期間最出名係咪比公安凶佢果次

做乜撚嘢

垃圾熱狗

立會開門？

冇人理呢張

樓主又炒車

叫都叫蟲泰啦 睇到自己咁高 記得下次投讚成 投埋共 熱狗改不了吃屎

佢唔講都唔知原來CCTAI 係泰議員

放心，今次對面實係一早計好數，
唔會再出現周永棄選何妖奸笑CCTAI搶分事件。

呢個post 都仲有幾隻係到叫緊炒車炒車
真係耐人尋味...

一路get錯+1

泰博幾搞笑喎

留名睇柒完好似白兵咁兜

當然炒車啦，當初熱狗揚言杯葛抵制連登點知原來熱狗和 CCTAI 鄭松泰一直留意緊連登果班熱狗仲會去留言洗版

收皮啦睇下投票先

on9 仔

講到好似真係有人care d 熱狗一樣

有時真係忍唔住笑

看得自己那麼高

連登需要嘅係花生
唔係真相

ON9到咩地步先會咁睇得起自己
笑撚死

完全係諗到呢張圖

點解熱狗永遠eq 都係特別低？

errr

熱狗真係弱撚智

佢係咪on9架

你都係得番幾個月
收收皮啦

雖然無追開波台
不過都知肯撚定唔係講佢

咁可以點，你睇下而家幾多人屌鄭松泰on9
今時今日有人肯聽其他人講野先算啦，唔洗兩句只要你立場唔同就人身攻擊反問無限上綱咁屌柒你

對號入座
想知鄭松泰依年做過乜? 有乜工績?

傻鳩 以為自己好出名？

屈乜鳩
CCtai呢個字有貶義咩？

秒

衝咁前
做乜鳩

真係衝出黎柒
不過唔想屌 廢事俾佢以為我係支持泛民

以後就叫呢個名啦

咩邏輯?

唔好玩啦1：69

係人都知班波台狗先用cctai

印個投票紀錄隻死熱狗就現哂形啦

熱狗返舊登啦

秉承熱狗特質，私怨大過天

會唔會睇得自己太重要

你想覆我啲咩
係認同緊定係唔認同緊我

呢度無人得理佢

波台更加無

on99

有乜好酸喎？熱狗霸唔到連登就吹雞杯葛抵制連登可惜 CCTAI 鄭松泰踢爆熱狗原來係講一套做一套

所以佢地私怨行頭

只係引證你所講既說話，之前鄭松泰評論天崎轉倉事中突然發爛渣在 FB 屌柒網友

熱狗真係冇乜腦

只係引證你所講既說話，之前鄭松泰評論天崎轉倉事件中突然發爛渣在 FB 屌柒網友

熱狗從來唔當我地係同路人喎

真荒謬把自己看得這麼高.jpg

好撚癲

應該改成CCTåi先啱

咁樣可以就返個讀音

老人登得小貓幾隻冇哂影響力

其實唔識不如收聲啦

呢條友就真係熱狗啦

DLLM

垃圾熱狗做埋呢幾個月議員開心下好啦 立法會遲d選唔到成班垃圾熱狗失業等你養

傻仔

熱狗諗住學返16年咁揾水泥隊上黎洗太平地，但奈何自己個朵太臭

jm9

CCTVB=Cheng Chung Tai Very Bad
唔爭在post埋我啦撚樣熱狗

唉，衝出嚟柒

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

明明選舉近了 佢地都仲放私怨行先 周圍屌鬼
一陣同建制派一樣選完先知自己係少數派唔知會有咩反應
究竟有幾多人後悔上屆投咗比佢

吓？ 屈左d咩？

你又抹黑佢
而家CCTVB = Cheng Chung Tai Very Black喇
黑哂!

大圍捕冇佢份
共諜

真就唔叫抹黑

屈你老母咩

原來代表熱狗嘅人就係呢啲質素

CCTai唔係波台班友叫時事台會然咩

真心一問CCTai本身係咩黎？

時事台 拼音

虫泰連個咁熱既名都唔識屈9人抹黑
執柒左佢啦熱狗

熱狗

Twitter都好多熱狗
之前係咁將投白票正當化
得閒有搵其他user亂屌搞分化

Communist Party Tai ?

唔敢屌熱狗
怕比佢地屈係支持泛民

熱狗世界得熱狗同泛民

好多時惡起上來，共產黨都冇泛民咁魔鬼

不嬲都好多熱狗衛星 page cap 一張連登留言就話 兒登/紅蓮登 咁

同ching=師兄一樣原理

好撚低質既視線轉移。

明明果班係熱狗支持者，但柒咗就永遠唔俾當熱狗 (仲要整個被熱狗苦主大聯盟)
對連登就求其cap個留言然後一竹篙打一船人
痴撚線

咪就係，屈乜撚姐，原post係笑鳩佢都係時事台既人，佢就on99以為CC係深藍咁解，柒過關家姐

成日開口埋口黃絲精神病
自己先係精神分裂病得最緊要個堆

無人識你呀 走啦

就算係咁又點睇唔到邊度有抹黑

扭咩曲
告比老師聽囉有人改你花名

五十步笑百步

諗都冇諗過係解鄭松泰，屌你又真係match

得啦得啦
我9月唔會再犯4年前既錯

拉

波台撚狗功力勁到撚埋立法會議員

無解錯，不過時事台=侮辱啫

留名待笑

對號入座?

On9唔係扮架

楊岳橋都無份，咁佢係咪共諜？

我諗對好多人嚟講答案都係：係

乜熱狗撚都咁撚自信既咩

鄭松泰叫左係唔好網上打咁多飛機, 打到墜機喇

幾驚係啲公眾白痴到抹黑佢係本土派

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

deadbody 有介意過比人叫deadbody?

又唔算對號入座,真係指名道姓
但網民9up改花名呢D無聊野尊貴既議員都要花時間回應真係
建制派都無佢咁on9

又話唔睇連登

仲有關你鬼事咩？行開啲啦